鄉巴佬駱慶靈話香港被英國管治150年係屈辱，但無提供實質證據，等我地說給牠聽英國佬帶給香港什麼屈辱

國際金融中心 恥辱呀

大逃港，令到大量幸福的中國人逃來屈辱的香港，英國佬可恥

乜鄉巴佬
牛屎佬 or 一班土匪治港

只管治150年係屈辱

九年免費教育
十年建屋計劃
新機場
廉政公署
N個新巿鎮
...
法治制度

九七奪權後共匪做過乜嘢好事？淨係識破壞

搞到香港國際排名上升，屈辱呀

屈辱？ 仲係提住當年半山華人與狗果單野呀

同支那每年講「南京事件」一樣咁煩膠

淨係行普通法，所以強國公司可以來香港集資

已經係屈辱啦

香港總督係英鎊保衛戰堅決保護香港利益，違反英國立場
但今時今日香港出生嘅香港高官就出賣香港。幾荒謬

唔使帶兵入屋村, 親自見平民
共鳩得唔得

打輸仗屈辱都係清代人
關香港人咩事

當年水深火熱既香港饑民組圖

女皇老矣, long live the queen

憑我實力借返黎點解要還？

成為國際大都市 人人安居樂業 恥辱啊

屌你老母臭閪駱駝零死鄉下佬戇撚鳩鳩乜撚都唔知就衝出嚟柒

共匪淨係識周圍賴屎

此post已丁，謝

一句講晒
而家大陸佬仲J緊既香港就係97前既香港

好似法西斯優等民族主義掘起序幕?

每日150隻自由行
鳩鐵
三跑
明天大愚
港珠澳
黨安法
23條（殺到黎）
DQ民選/侯選議員，區議員
人大釋法
西環治港
醫療，教育畀全方位加入共匪監察
普教中
修改教科書內容
高地價政策
黑警
官商鄉黑
大量親中愛國團體出現
大規模濫捕濫告
選擇性執法
判刑尺度不一
政治檢控

仲有好多好多

黑錢港

佢句說話冇講到主語，係共產黨嘅屈辱

技安邏輯apply唔到落香港，餓鬼心態想香港人同佢地一齊捱大躍進

呢個世界只要有人活得比佢地好，佢地都會覺得係屈辱

一句講哂，呢個世界係屬於共產黨嘅

共產黨就係咁諗野

【國際香港本傳．沈旭暉 007🇬🇧】漢學家金文泰爵士的「古文化防火牆」

仲有金文泰幫中華文化留返點命脈

香港國際機場
冇呢個機場香港仲係魚港
大落狗冇貢獻淨係識搵香港笨柒仲調轉來講

有"私人"泳池嘅"公"屋

換句話講要中華民族偉大復興就要消滅香港

1949年之後先出現嘅政權學人講150年嘅歷史?

香港喺英國統治嘅百年恥辱下，淪為國際金融中心，具有人權及自由的國際大都會

世界級國際機場，屈辱呀

如果唔係共產黨奄割玫瑰園計劃，要機鐵同東涌線share, 仲有攪到個機場商場咁， 一d 文化氣息都冇，仲推埋垃圾T2 過幾年又拆返 ....而家都唔洗俾璋宜，仁川食左個全球第一機場

香港有d人就係殖民地思維，下下都唸比邊個管，一時又話做返英國殖民地，一時又話做美國一個州，根本都冇唸過自己獨立，真係狗來，係要比個主人管自己先得，過去半個世紀嘅歷史，就係全世界擺脫殖民地，獨立嘅歷史，係得香港人半個世紀後仲唸點比人管，冇得救

當年溫家寶好似有

有人同佢投訴蚊多
第二日即刻有人做野

仲死撐話無關
好樣衰

鄉下佬成浸牛屎味

共產黨： 高鐵西九龍站（烏蠅）、港珠澳大橋（烏蠅）

孫文都係香港覺醒 論資排輩未到你共產黨出聲

果個係摩士公家池
曲線?

龍獅旗條龍

自由、法治、人權，呢啲支共無呀，港英點解有？屈辱呀

比支那統治好屈辱

依家喺外國讀既支那狗，真係好屈辱
日日外國人會捕獵支那狗，仲唔返支那，屈辱到爆

亞洲四小龍之首個朵真係恥辱黎

咁恥辱你又搶佢返黎

佢地係話自己三千年

比英國殖民的確係屈辱

好多香港人成日話英國攪好香港，其實香港有今日只係國際形勢使然，時勢造英雄。而英國佬只係喺1967年暴動之後為左維持佢嘅統治，先焗住要做野去改善香港。

真係唔好吹奏英國殖民香港有幾好。

屈辱就係堂堂國家主席人工比一個地方小領導還要低

那個小領導月薪夠自己的頂頂頂頭上司國家主席幾年年薪

呢啲就係屈辱喇

屈辱到出咗個孫中山

好屈辱呀

中共咁多年都未滅亡，就真係全世界文明的恥辱

講恥辱，數長城故宮北京話都未到香港吧？？？

之前成百萬人走落嚟，接受英國殖民者嘅屈辱，咁留係上面係咩呀～慘過屈辱囉~

屌你個名

你都認接受英國殖民香港係屈辱?

2，3，4 第一次見。

邊度嚟

自己管咪同支那波狗咁

咁對支那嚟講真係好屈辱

英國可以將一個荒島用150年變成東方之珠國際大都會, 支共卻用咗20年時間就將好好一座國際大城市玩殘玩爛, 畀外國制裁, D人有錢冇錢都諗住移民走佬... 支共廢到咁, 真係好Q屈辱

藍屍：

香港一早有FakeNews同P相囉！！！

投票選區議員同立法局議員應該算係最大屈辱

之前明明係清朝係滿州外族 係得支那人好意思拉埋人哋一齊講

成日話人唔認識歷史，明明無論熟香港定係大陸歷史都唔會同意佢講法，佢跟本就係想人唔識，但係又成叫人去識，想點呀？媽，我好亂呀

「華人與狗」係清國奴極度自悲情結所產生嘅謊言
歷史上外國租界從未無將華人同狗隻放埋一齊
呢樣野只有係電影出現
反而外國租界鼓勵華人入內經商
發生戰亂同人道災難又會保護兒童婦女
對大清帝國係屈辱，對當時華人就百利而無一害
再講清朝就有好多貴族、大官嘅花園係「奴才與狗不得進入」
太后隻狗都高級過你班支那人

毛澤東搞死幾千萬支那人就唔叫屈辱

支那個堆人寫歷史 好多老吹同主觀意願成份

亞洲四小龍 屈肉
東方之珠 屈肉
美食天堂、購物之都 屈肉
國際金融中心 屈辱呀